00後知唔知咩係新線上遊戲地帶，asiadog

dna

個動物連連看成日排頭三

玩火遊戲

萍水相逢

茶餐廳

調酒師遊戲

7k7k 4399

波波線上遊戲地帶

哇 屌回憶返晒嚟

00年識

DNA

偷情辦公室
上電腦堂玩 別有一番風味
驚隻game個老細望到
又要驚老師望過嚟
好刺激㗎

Asiadog好撚正
利申00後

Restaurant City

無玩過DNA都咪話自己係男人

知

我有個ex都係果度識，大約04年
到呢家佢結婚生仔都仲有聯絡

咁堅

果陣時仲未興玩借刀，果度真係會識到女架

02表示小學日日asiadog,限制級真係帶壞咗我

有冇人有玩過策略入面嘅X檔案，細個唔識過關

仲有個類似逃出半島咁上下

養魚遊戲

電眼少女

有無人玩靈劍江湖

以前睇到啲3點式已經覺得好刺激

得第二集同十六集成功過到

DNA2

玩開真波假波

痴漢電車

好多都係估唔撚到佢點過 有一集俾人捉左 諗極都係唔知點呃啲人開門走 結果係用罐可樂噴鳩個守衞出去

有冇人可以教DNA, DNA2, DNA3點樣爆機

無個性戰隊細個淨係過到第一關

右鍵快轉大法
重複一百次左右就有你想睇嘅嘢

翻版碧咸

洛克人 exe, pokemo

唔識出大絕 on99卡左係到

我都係第二集先過到 幫個單腳伯走佬
同堆有集係個女主角玩 見到個守衛係咁飲咖啡 原來要落藥

個陣時56K 玩前load勁耐
亞洲狗既game最齊

無個性戰隊
淨係過到頭兩關

打班老人家個隻？

一定去睇咸片
個陣好中意玩平面揸巴士個個game
同埋戰隊

一定要轉用灰色個隻

星之卡比最好玩

巴哈姆特RPG

DNA以前玩咁耐末爆過機

灰色個隻好用好多

超好玩 不過唔識玩

真係好撚開心

未試過過到第3關

呢個高達隻揪game好好玩
爆seed基拉同仮面古魯謝嗰關好撚難打 試咗十幾次先打得贏

舊時讀書黨鐵有啲電腦會俾你用15分鐘上網
同同學放咗學會喺嗰度玩一陣online game先肯出閘番屋企

過埋今年冇咗flash係咪冇得再玩啦

活靶子之迷

小息用 projector 打機

如果有得下載到剖擺落電腦就好

有隻日本game好似叫艦砲射擊好撚高質

電眼美少女

我咪出左post囉
你又出做乜

asiadog?

兒時回憶

比卡超打排球
燒肉

線上遊戲帝國

以前好似線上遊戲帝國定唔知新線上遊戲地帶有個鋼鍊game勁好玩
好似lf2風格

你輸左啦

無個性戰隊

00後，細個成日玩，令我印象最深刻好似係一隻叫pico’s school(啱啱上網search過），唔知點解細路仔玩嘅game會有啲咁血腥嘅遊戲，不過玩得最耐應該係魔塔

小一開學頭幾日就有人教我係yahoo禁入去萍水相逢down 綠寶石386

你出完上唔到熱門

以前有隻驚好似叫跳神 搵極都搵唔到 可能名都記錯

記得第一關係龜，第二關係鷹，第三關係黃蜂，之後未試過
同埋click logo可以轉用灰戰士

Newsground

無左限制級

細個上17play同MSN個zone打rainbow 6

係 細個我都覺得好暴力
仲要係校園襲擊黎
唔知會唔會係以前elsagate啲fd黎

DNA
細個真係會拎紙抄低佢啲喜好

同埋記得有隻車game好好玩
係揸啲遙控車仔仲有得改裝
可惜唔記得咩名

灰戰有關係同番三色打好似？

係咪darkness系列

有隻夢遊人 幾好玩
但好難過關

係啵，有印象要打返灰戰士/三色

睇住攻略玩

玩過隻英文解謎game,唔記得咩名,氣氛少少恐怖,主角到唔同場景要限時搵到線索,搵唔到就會死

猛鬼大廈

點會唔撚知

有咩人識人肉撞磚

可惜後咪冇得玩

呢隻作者特登，唔係細路遊戲嚟

正

Flash將於12月尾停運！重拾90後經典童年回憶 精選14個懷舊Flash Game

無個性戰隊
個個都最鍾意轉灰色嗰個隱藏角色嚟用

仲有miniclip

想睇再post,Web archive

Asiadog

第一隻玩既咸濕game就係入面

舊登數字人

我大學玩返都係去到隻雀到

限制級女鬼

有女女相睇

玩開DNA2

好似出到第七代

真係好令人懷念

記唔記得以前有隻日本game
類似塔防咁 有個budget 比你放d兵去架車
較好個角度 用黎打怪 唔記得左咩名

回憶返哂黎（學術討論）

冇玩過呢隻有冇link

因為要打翻三色所以永遠爆唔到機

x檔案都叫玩到 係咁試就ok

庄園個個玩心理壓力 玩幾次就玩唔到 真係會驚

早一排先玩過

有無人記得asiadog限制級有隻game玩幫條女除衫
越除得多就係旁邊一劃一劃咁畫個裸體出黎
最後尾畫畫下變左隻狗

有冇忍豆風雲撚細個屋企唔俾down online game，淨係玩到依隻

冇幾多個仲生存緊

有冇個page，想save低留念

死亡包剪揼

我見到上面個comment都諗起darkness
但係第2集醫院冇得去唔同樓層

dna出到後面有幾條女多結局我仲特登down左落電腦慢慢玩

我老豆日日玩(7X歳)

第二集唔撚明點解救完老豆老母之後老豆老母綁鳩個fd

是男人就下一百層

睇返D片先記得 好撚恐怖啊

金庸群俠傳

農場物語

有得叫雞

仲有係度，個作者一路都有更新
睇返佢LinkedIn發現個作者最後入左wikimedia做軟件工程師

要食電芯嗰隻

當時真係好hit, 跟住佢太揚要收埋啲download link要反白先見到

386周街都會撞到神獸
細個心諗點解神獸會cheap到就咁撞到

小蕃薯 —> 樂蕃薯 —> 忍豆風雲

魔塔！

接啤酒先有真波睇

魔塔

我記得係咁用電鑽屈死啲王
黃色隻大錘都好用，紅藍都廢廢地

我嗰時玩到齊晒角幾好玩
耐唔耐就出新角

有冇人玩過電流急急棒

識d野

有隻game好似叫小小定唔知咩，係火柴人可以食煙飲酒做運動同翻工儲錢好無聊但係又幾好玩，有冇大神知我講緊乜

紙筆抄低

其實係咪有3代？
除咗第一集之外都冇贏過

搵唔返，我都想玩，好似橫向關卡，有得鍊成石牆大炮打人

記得細個學完成日畫黎fake人

會同朋友開勁多草嘅場 跟住狂斬草洗錢
同埋會去鬼島打大boss

細個好鐘意玩o個隻模擬金拱門

勵志故事

記得有個垃圾game係背景係大波鬼妹
一開始遮住曬既
唔知點玩就會睇得愈多 成日襯老母出街玩

右鍵 播放

ching識野

UGameAsia

玩玩下連save都冇鳩埋

識玩緊係玩online game
online game全盛時期
唯一遺憾係無玩過古惑仔古一

挖金 同 大魚食細魚

限制級遊戲

暴力校園
有兩集
最後打外星人好似要係打佢粒蛋

人肉撞磚 細個玩呢隻都可以扯旗

有冇人知道可以去邊搵返新線上D game玩
有D連名都唔記得

猛鬼大厦

記得有個音game 好好玩

細個小學1，2年班都係自己慢慢係個yahoo首頁到慢慢睇，跟住就好似發現寶藏咁未發現之前都係玩緊彈珠台同啤牌接龍

燒八爪魚丸 過河 貓狗大戰

關你撚事咩

有好多18禁 chok滑鼠遊戲無人講？

打劫買鑽石

新線上遊戲帝國

當然仲有遊戲天堂

知 01年出世

呢個遊戲應該好多人都玩過
溝來溝去Chok下chok下

未玩過

限制區

依家都仲喺度 懷念乜鳩

最正係你可以同啲美女AI互動
打一啲keyword時就會有唔同嘅火辣動作

都道府縣大戰

前一兩年玩過
一定要對住攻略咁玩
因為有時就算你對住咁玩都好難過到關
不過佢嘅故事係幾吸引

Asiadog有個game係分真波定假波

雖然好無聊 但係個背景音樂好好聽 有冇人知係咩音樂

Flash game一個月後就收皮，請珍惜

撳到柏金遜

呢隻game應該係所有玩Flash game嘅香港人都玩過嘅遊戲

冰火人大冒險

想玩番阿Sue果D韓國GAME

見到個月亮樣都起雞皮

超好玩
仲有隻古堡幽靈 恐怖解謎 又係好玩

限制級大家都講咗好多
無個性戰隊懷疑根本無爆機
細個又唔覺得開咗個女鬼，重賈得自己一個係屋企嚇珧仆街，以為真係撞鬼
重有隻係救金魚有無人玩過？
有條友拎啲金魚去煎，我要捉返佢哋入水
但啲金魚嘅慘叫聲唔知點解好正，所以我成日專登輸嚟聽

遊戲家族

但講網頁game
最深刻都係猛鬼大廈

但又搵唔番個作者出黎

以前新線上有個類似塔防遊戲
一開始有段好帝國feel音樂
打死對面電腦城堡就算贏
要用錢買兵
有步兵弓箭手同將軍之類
有冇ching記得叫咩名

淨係記得個名打testbug 會多d錢

Thanks bro
搵返我玩嗰隻叫地面防禦軍 都係同一個作者

進化到成日玩candy crash既廢老

真波與假波

以前交友網/打網上遊戲真係識到朋友/拍拖
我都有2個ex 打機識

限制級

三國麻雀

asiadog好多j圖唔知仲有冇

竟然咁多頁都無人講暴力校園
定係我睇漏

史萊姆的第一個家

啱啱dl 左
7.7 版多左好多嘢

有攻略的 主要都係唔好貪刀

第一關 鋼鑽龜

等佢每次撞到自己反左艇之後學馬保國師傅咁偷襲佢就得

第二關 鋼鑽雀

有兩次偷襲機會

第一次就係佢用一招邊左右左右咁鳩沖邊射鋼鑽落嚟嘅時候逼到去最左邊或者右邊就唔會射中你
等佢停頓嗰陣時用跳招打佢落嚟

第二次就係佢用一招半月灣式俯沖，你就企埋側邊，等佢沖完去返上面用跳招打佢落嚟，用藍爪佬打佢就最適合

第三關 剌刺雞泡魚

平時唔好企佢咁埋，每次等佢飛撲完嗰一下就偷襲佢，用黃鎚佬打佢就最適合

第四關 鋼鑽土撥鼠

最難避亦都係最適合偷襲佢嘅機會就係佢會用土遁依招，佢每一次攻擊嘅位就係你當下嘅落腳點，所以每次你邊跳邊轉換落腳點就OK，然後佢遁完四次應該會衝返出嚟嗰下就偷襲佢

第五關 芭蕾舞蜘蛛

偷襲佢嘅最好時機就係等佢跌咗落地準備收網吊返上去嗰陣狂打佢就得，最適合嘅時機就係第一招佢會鐘擺式fing錘，等佢去返中間收網就OK；第二朝就係佢會甩網跌落嚟追住你用芭蕾舞，呢個時候你當你個角色喺度玩緊跨欄咁隻蜘蛛係個欄俾佢係中間係咁左右左右跳過去就OK，然後等佢收網嗰陣再偷襲佢

第六關同第七關就自求多福啦我唔識打

我個post仲舊都冇咩人理

睇#206

冇咗限制級 屌好掛住水電工人

做愛撞磚

原來要溝晒三條女仲要做任，100日唔夠玩

黃蜂係第七關
係咁jer住你痴線的

灰戰士係第六關

第三關係雞泡魚

佢有個高達game網啲遊戲都好好玩

每個都有唔同招式

策略game計角度

點解咁講嘅點會突然間冇咗

gba模擬器

打信長識勁多女

Btw Yahoo 都有個game 網

遊戲家族 遊戲家族
遊戲家族 遊戲家族
遊戲家族 遊戲家族

遊戲家族！！！！！

打信長好似又未識過女仔

魔塔你唔睇攻略好難玩
記得最尾爆咗機都係近幾年先玩

Block咗

玩埋vlan個論壇會識到

第六關boss

呢一隻都好正

基本

呢隻都好正

笑死呢排日日喺度玩茶餐廳挑戰高分數我好撚無聊

痴撚線

唔係
但打老人家嗰隻正到我得閒都會拎返出嚟玩

佢出影片多啲

小學日日放學一係挽遊戲地帶 一係挽跑online 好撚正
利申 2000年出世

掘金又係差唔多所有香港人玩過咁滯

應該可以喺遊戲天堂度搵得返

*始祖

金庸群俠傳3

點解嘅
有冇新聞source

絲 以前成日玩

應該有得爆機嘅你打到去邊關？

喺遊戲天堂搵
好似係策略模擬類
我諗都有兩款但係唔知你講緊邊款

鍾意玩掘礦

猛鬼大廈 童年陰影

呢隻超正最尾我打到爆咗機
提示
培養多啲大玉
同埋都要注重下每個地方有咩特點盛產啲咩

都杜甫元大戰好玩啲

01表示童年就係新線上

短既game好易打爆
但係長既又set到好難玩 所以以前好多都未打爆過

細個玩D.N.A 玩到Game入邊條女同第個男仔做愛
之後大過就超級鐘意NTR類既H漫

首日文歌好正 第一次玩一定要打半粒鐘以上 打爆左就有得睇秘技

記憶猶新

得閒試吓

如果佢冇改過野嘅話應該照咁做就過到關

巨大化之後就要活用激光/飛索鋼同埋護盾去取勝

想識你

呢隻正

真係連豬喊

恐怖女鬼？
仆街得張圖，都唔知邊條撚屌整既
細個搵限制級game個時要避開個縮圖

我都玩過事頭婆
仲有紫色大隻仔暴打MK都好好玩

靈動嘻哈勢力

秘訣係培養多啲大玉
同槍玉

郡縣嗰隻

hugo1991

呢隻都好好玩
玩到下年

走進香格里拉

Dna

隻Game上一次更新已經係兩年前

呢隻其實係咪睇時機先㩒？ 次次去到步驚雲就死左

最後個final boss打唔贏

前幾日台灣個蠢蠢youtube先出咗片講呢堆flash game
無個性戰隊好正 最鐘意用灰色嗰隻鑽死班敵人
仲有香港茶餐廳 辦公室接吻
Btw有冇人鐘意玩嗰個西餐廳game
個女待應要去落單 攞餐同汽水 仲要去沖咖啡 倒垃圾同洗碗

有乖乖仔快做

樓主請pin this

玩到第100日有野睇

這校園槍擊game係我做嘅

仲有7k7k

無個性戰隊有人講未？
無人講我講！

Stick RPG ?

係啊係佢啦

錢鏢

話時話越南大戰竟然冇人講

怒打MK

可能係最抒壓嘅發洩game

小朋友齊打交

感謝

樓主請編pin#274

有隻game係狗主扔骨頭/飛碟去好撚遠嘅地方，玩家要控制隻狗去執返個嘢畀佢
有冇巴打記得係咩Game

人肉撞磚

最後d升級同大佬係暴走咁玩

但係真係好玩
唔記得好似係新版先有既玩法

有d位要食你操作

無記錯既都係安全問題

嗰集中間有幕要大斜跳好易死

夜遊人

以前成日玩asiadog 嘅dna

貓狗鬥一番

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

最尾玩完會send個email比你，入面有咸濕flash睇

屌 我都記得 仲要限時間跳

好懷念

佢哋識閪咩 岩岩先出世

成日喺電腦堂玩

依個超好玩

遊戲家族其中一隻game
主角扮演小狗

然後爺爺負責飛飛碟

時代的眼屎

超音鼠

仲有兩隻智力過河
其中一隻係講咩一家人遇到休班警同賊

另一隻係計時嘅 有啲行得慢有啲慢
詳情唔係好記得 記得都係要來回跑
應該都係有啲唔可以獨處嘅條件

西餐廳game我都有玩!!雖然唔知係咪講緊同一隻game 但係都係有倒垃圾洗碗

血腥恐怖策略game

X檔案

貓狗大戰

係咪有個會見到幅畫入面個女人流血淚呢個真係好恐怖 到而家都記得

以前細個未有電腦就成日去社區中心玩

高達射擊戰不過好似冇左

有個係鬥快打字 係飛機到都要打

遊戲家族系列有好多隻games
我認為最有意思嘅係叫荳芽夢嘅遊戲
內容係講送報紙嘅爺爺點樣去追出身顯赫嘅嫲嫲
總共有三關
後生嘅爺爺負責送花俾後生嘅嫲嫲
途中仲會遇到嫲嫲嘅老竇嘅阻撓
背景係八九十年代

而當年嘅巴士阿叔事件被攝錄於興回歸裏面
就係當年零八年嘅我係中國人啊Hi

係搵返隻高達橫向過關遊戲，好似有得用衝擊，q版

希望遊戲家族嘅遊戲可以繼續keep住
睇落去好似港產game
紅綠燈、巴士阿叔、高空擲物、鍵盤手機、飛機欖
好多都係香港嘅回憶嚟

有冇得下載？

原來暴打MK仔隻game叫紫色恐怖
真係打得好過癮

偷懶專家都好好玩
00

唔好咁講 都好多謝上面巴打分享隻高達格鬥
我細個打到爆曬機

係咪戰爭時代？
由原始人打到star war

衰在有毒

利申洗兩次機都係萍水中毒

嘩屌 vlan 又係回憶黎

鬼咩
我玩左幾年
曾經係最活躍個堆出

教學Po又有出 圖又有測
聽都未聽過有囡....

我好似玩左成年先知有灰色個隻

蒲下自貼區有唔少
不過嗰陣都係frd搭frd先識

應該係啦睇圖片模式我擺咗上嚟

屌

我睇個陣好似聞到埋電腦室個陣味咁

咁個標題會轉色

蜜蜂係最難打 其他可以用連技屈死佢

紅，黃，灰，都可以用連技屈死王

呢個好玩

包剪揼俄羅斯輪盤

係 好記得隻game
做錯決定會有壞變化 錯多幾次就gg

宜家仲玩緊

百度有個魔塔吧

好多人會自己整上去比人玩

呢個垃圾佬都好好玩
模式類似紫色恐怖
唯一難嘅就係你要記住啲技能係點樣咁
屙屎屙尿都係啲招式嚟

亞洲遊戲網d限制級遊戲係咪清曬？

撳極撳唔到

終於輪到班95後扮老屎忽

age of war

X檔案 童年惡夢 第一關船上樓梯見到條死屍

仲有火柴人重生同外星人作戰 都勁好玩

Cartoon Network 嘅 flash games都好好玩
呢隻應該係最多人玩過

而家新浪小遊戲係咪玩唔到？

darkness系列細個唔睇線上遊戲帝國d攻略既話唔敢玩

好似有兩款 主角係女仔嚟
叫辦公室偷懶？ 喺office有8-10個蛇王任務要做
其中一個係喺msn打字 仲有卷髮 夾眉毛
飛機嗰個真係唔記得有咩任務要做

好似係，隱約記得以前仲有個血腥區

係有兩款，除左下面巴打講嘅age of war之外仲有一隻，唔記得左咩名，畫風卡通啲嘅

掟水彈落街勁好玩
成鳩日掟個阿伯

第一個好撚正

去asiadog有得睇靚女相

有冇人記得一隻古惑仔打交嘅遊戲，好似有幾組人打交，每組著唔同色衫咁上下

正 有個係猜包剪揼

有無人知56k年代果陣有個叫 gameeast 定咩，
有得打麻雀，桌球
要比錢先有得玩既
入面有隻game 好似叫困閘門定咩，好好玩，4個玩家一路行一路有條線伸出黎，用黎圈住另外既玩家，玩家走唔到出黎就 game over
一直好想再玩
但搵極都無。。。。。。

有隻”小小” 系列 火柴人
細個成日玩

flash都玩完 以後d小學雞唔會識呢d

正到仆街
差唔多每年都重玩一次
賭場save load
講起又想玩下

咁應該仲有多一款
風格有啲似GOT
冇時代分
每個國家都有唔同嘅兵種
橫向式嘅
打到咁上下可以咁Q開大技就係全版所有由上至下位置都係自己兵一次過出晒

難玩到痴線

紫色恐怖
或者叫Dad n Me
打得好爽

steam有隻魔塔2018幾好玩

90後 : 00後知唔知咩係xxxx?
80後 : 90後知唔知咩係xxxx?
70後 : 80後知唔知咩係xxxx?

香港人老屎忽心態真係唔會變

本來都唔記得晒
畀你提一提即刻有畫面

其實我覺得最難打 係變大用機械人打 無一次打得贏

無爬文
係咪無
人肉撞磚

呢隻應該都好多人玩過

有冇巴打知可以點玩翻亞洲狗啲限制級game
已經撳唔翻入去

睇#253

記得有隻game玩完一次搵唔番
係2D graphic 嘅槍game
同D士兵打 又要打直升機
個敵人集團叫信和集團
有無人知呢隻game

狂打老人家

大個先知首歌係水樹奈奈唱
romantic heart

以前睇攻略玩

miniclips黎架嘛？
嗰個唔係喬治布薯仔咩

係咪玩包剪揼個個

仲有雙人射波波

01年都識

而家有手機版

今年之後就玩唔到啦

同作者另一隻「激突要塞」又係好好玩

第1代魔塔成日都卡關打唔嬴隻紅蝙蝠
第3代好似易咗

有冇人記得fuckbook

玩到會中毒既網

貓狗最好玩

有冇人玩過一隻香港game
好似有十關小遊戲
每過一關會吹走一支蠟燭
我記得有數銀紙 仲有檢疫過關嘅人

遊戲家族慶回歸？

冇記錯好似好血腥 射到人成地血

00後識

ufo殺人game
學校大屠殺

記得有個game 估cup size

佢官網有得下載

age of war?

過埋今年係咪再玩唔翻d flash game

以前好鍾意玩 無個性戰隊

01年出世表示新線上摺撚咗好傷心

女人都玩過

線上遊戲帝國都好正

呢度01都識

都唔知係咪真係咁多人玩

年經post

滴骰孖妹打排球
有冇人玩

呢隻game真係好好玩 果個年代黎講d特效都算唔錯

仲記得之後反白係
這裡沒有東西

chok到爆炸

之前發現有bug可以無限錢

終極超音鼠

屌！我勁中意打佢老婆個仔
爽到癲

無人係魔塔撚？

魔塔

一層又一層咁打

禁忌的戀人
電眼美少女
整蛋糕食死男朋友

02 有用新線上遊戲地帶 線上遊戲帝國

我覺得係10後先會唔知
Btw依家想玩都玩唔番

testbug

Age of war?

紅戰士最好用喎

美女拳

22世紀殺人網絡 好似可以拎燈炷打人

玩開hoplay

係呀就係呢隻

Yahoo年代

有冇人玩過隻飲醉酒屙尿game

呢隻game超好玩，入門檻低，淨係用滑鼠玩就得。但係skill cap 可以好高，20段打99段可以用技術取勝
用忍術走同錢標受身反打，手速夠快可以來回走fake臭對面。可惜個server已經收左皮

下果隻好易
上果隻超難上

逆轉裁判系列
仲要有漢化

死亡校園！啊啊啊！
的血噴水池咁樣噴出來！！！！！！！！

Vlan打信長都要數到近代啲 以前係ggc直接開game

好多mh

第一次接觸淫野地方

要dl?
有冇link
thanks

玩過1 2
小學個時玩

仲有隻game要match翻啲性愛體位

Pico’s school

必玩

童年回憶

電腦堂同隔離frd挑拳王

碌左咁耐點解冇人講 波波線上遊戲

點解好似無人講X檔案 有好多集
小學果時唔識玩次次行行下就比人發覺 嚇死
次次玩都好緊張

我都想玩返

遊戲家族有無人識

唔記得喺邊個網
有嗰game背景係你係個爵士，要養大一個女仔
成個遊戲就係培養嗰女仔俾佢去讀書談戀愛
記憶中個畫風幾靚

Sooff 唔知有冇人記得
唔係啲小遊戲 但係網頁game黎
細個冇得玩online game就係玩佢

小校園爬龍舟
爸爸吃糉子

Sooff好好玩

Darkness?有3集架好似

好多game上面講都有玩
唔知點解會記得個泡菜化妝game由一個豬西幫佢鳩化襯衫之後可以同條仔出街

原來仲未執

果陣yahoo分類入面有j圖網

絲打叫higo咁得意嘅

右click播放
直接睇到最後

呢個我永遠都贏唔到，唔知點玩

好撚難玩

得閒有冇出嚟打下炮？

DNA 真係回憶

而家無左flash player 無左呢枝歌仔唱

有新潮文feel

Play gor

黃戰士同灰戰好用啲

無個性戰隊 未贏過

第一隻啟蒙sex game就係

Played

冇人講咪你講...

上面

猛鬼大廈
細個一直好想玩，淨係知有關響廁所同入𨋢，未玩過
無記錯早兩年有人提過,嗰時好多人周圍搵玩到既link想修復
但個webside啱啱好過期無咗

講起童年陰影點可以唔提加菲貓鬼屋

雪糕車

嘩呢隻當時好迷
好難玩成日死

睇206

用紅戰士打蜜蜂，佢飛落嚟針你你就跳高過佢打一下，不斷逐下逐下打，定時用技能開槍打佢（有瞄準器嗰陣）；仲有佢間中會地下行埋嚟打你，你閃去佢後面連打佢

Asiadog

依家仲有，早排玩咗場
人少到仆街遇到基本都係成形既人
入到血都扣唔到俾人埋身追斬

香港茶餐廳
利申 00

有冇人記得Pico
亦姐係 死亡校園 個主角

02想問有冇人知點解asiadog限制級冇左，2-3年之前好似已經冇左

果啲game行flash 用電話全部玩唔到

有幾隻FLASH GAME印象好深刻 好想玩返 但唔知叫咩名
有無巴打記得可以幫手搵搵:

第一隻: 賽車GAME黎 係ASIADOG 賽車分類第20頁最尾果度
叫【第一身賽車】
LINK:
但ASIADOG入面隻GAME已經死左LINK玩唔到
照畫風同音樂 似同第5頁隻 ZipZaps Street Rally 一間廠出
但都係估

第二隻: 係新線上遊戲地帶會員GAME黎 內容係多人連線係個月球度玩
有月球車可以揸 但一多人嘅時間就要爭車 仲可以蹦蹦跳 好過癮

第三隻: 鹹GAME黎 內容係屋企黎左條女 佢去左瞓教 之後你要用MOUSE慢慢掀開張被 之後條裙 仲中間唔可以整醒條女 否則要由頭黎過
以前細個玩 玩到火都黎 直到依加未睇過最尾個劇情

暫時係咁多 希望搵到

我記得有隻好冷門既解謎game, 個男主角可以好似密室逃脫咁攞物品，最記得男主角攞完舊炭，之後可以用部機將舊炭變鑽石，送比男主角老婆，相信無人會知我講緊咩flash game

細個玩過 玩玩下會比死神勾魂

有冇玩過宇宙海賊王 又係好正
link to作者

我仲記得呢一幕嘅背景音樂
同埋之後發生嘅事

有冇人中過比卡超打排球伏

最記得係打老師
打到露哂3點
日日都走去打下老師
果時冇咁多哩啲野睇
晚晚訓覺都ff現實有個老師咁樣比你打到甩衫甩褲
第日扮冇野繼續上堂

一個網上小遊戲網站？

以前係叫hongkongdog
同埋ugamehk

好後期先改左叫asiadog
同ugameasia

出好多正game
細個想搵咸野睇 newsground功不可沒

以前未興facebook手機上網時個個返工就係java遊戲

右鍵-》播放

有冇人試過無個性戰隊唔死情祝下連續通哂個十幾關？

某幾關機器人好難打 成日唔夠時間

呢隻唔係facebook game黎咩仲有咩開心水族館 開心農場 仲要成日俾啲仆街偷菜

LF2

猛鬼大厦執咗咁大件事無人講？

而家仲玩唔玩到? 上asiadog 好似全部game load唔到flash

啤酒美女劃圖 有冇人有原source

meet n fuck

細個玩呢啲遊戲網玩下玩下會去咗限制級

記得有個係玩斬手指

asiadog有冇人玩過一隻捲軸遊戲, 好似主角係忍者
隻game好似sonic咁, 有金幣執, 仲有D蟲蟲係地下可以踩死, 隻game好多隱藏位
好想搵番

呢條女分分鐘成40 歲

跪求

GBA

係咪要錫到條bar到頂先贏 得返小小印象

有隻驚係玩三國定唔知咩
要用趙子龍去刷怪 刷完怪買裝升lv
招大係有隻鳳凰升上天
唔知有冇人玩過

癡線爆機係用紅藍做combo架

柒頭

瘋狂老人院？

呢隻唔睇都諗唔起佢
有一排好迷成日玩

當年我老豆連網都唔識上但係好鍾意玩
成日同我爭電腦叫我開畀佢玩

禁忌的戀人

有冇絲打好鍾意玩入面啲扮靚遊戲
細個好鍾意日日走去玩 幫入面啲人仔襯衫

呢隻真係好好玩
嗰陣嚟講畫面唔差，仲要有得改車

吞食天地onloine 畫風？

有呀， 記得有一隻係要幫個女仔化唔同顏色嘅eyeshadow, 跟住會有評分

係

睇錯左個波推上左博頭比條仔啜

屌你老母正到果時第一次接觸哩類
覺得啲女比人係車除哂啲衫大開眼界

好撚恐怖

邊度仲有得玩

Darkness2
哇屌你老母果集恐怖到

有無人識過暴力校園

魔塔撚here
以前爆幾次機都想再玩

呢個係再舊啲

逃出ray的房間

Asiadog
諗起以前小學電腦堂同d fds玩別偷看女人

想搵返一隻game叫 “開心二人組”

flash嗰d定係rpgxp嗰d

Pico's school

第一隻叫Redline Rumble Revolution

美少女少年化計劃

想問下有冇人記得小學有隻 online 既學習game, 係一個島要收集卡片定咩，有好多怪要打，有少少似 Pokémon ，有冇人記得叫咩名

呢個真係好玩，中學挽到大學都仲有挽

仆街我仲記得 不過佢啲post 多數冇咩人覆

24653187
有次喺kongregate問佢點解唔出post
佢話無人睇所以唔出

不過個時已經冇咩人玩flash game
有啲好奇佢係咩人 點解仲咁鐘意flash game

寵物浸溫泉同化妝遊戲

仲有超音鼠

挽你老母

i-cube智能爭霸戰?

依家D Flash game唔上steam unity重製真係等死

其實當年flash game好高質
不過自從課金系統誕生之後啲flash game就變晒idle game

貓狗大戰好爽

不過有d咩flash game 搬落宜家會好玩
逃出房間個D 玩法都過曬時

achievement unlock幾好玩，不過無上steam

Yes 不過已經冇咩資料，好想睇下相都好

Claudia Chase
我都搵左幾年，終於搵到！

屌你點搵到 我搵個名酒名都係得好少料睇